專制型屋企好撚煩，呻下

不嬲屋企都嚴
細個唔俾睇電視、食野一定要喺食飯枱食、去邊要經六何法審批，只有做足父母要求，先唔會俾人打同鬧
慢慢大，管我唔到，就用物質同唔好番嚟威脅我
喺屋企感覺唔到愛，所以好易拍拖，揾人愛
對父母好失望，冇期望佢地會改變到
我呀媽好鍾意wts煩鳩我，以前灰tick佢，佢話我唔睇，之後我高已讀便。到呢個星期，佢又再send啲好過份既說話嚟，我直接block 左佢，依家佢話我賤
跟住頭先我part-time收工返到嚟休息下煲下劇，佢話我用佢部電腦煲劇好嘆喎，我飲咩佢都要問，話關心我，我同佢講你咪理，佢又發癲
你家唔到啲乜嘢父母乜嘢關心

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

屌講乜撚嘢五大訴求